Exercice
========

Programmer la fonction `moyenne` prenant en paramètre un tableau
d'entiers `tab` (type `list`) qui renvoie la moyenne de ses éléments si
le tableau est non vide et affiche `'erreur'` si le tableau est vide.

Exemples :

``` {.python}
    >>> moyenne([5, 3, 8])
    5.333333333333333
    >>> moyenne([1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10])
    5.5
    >>> moyenne([])
    'erreur'
```
